[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (718)

肯

聖羅盤

Lm

派我

9c 入未

lm

黑起黎買咩都輸

普巴=po霸

掛住留名 搶唔到1001

-1c 我了

半9全9

肯

普巴又然

我 我用全日運氣加持 派我

完美助攻

補100 2-1
聖羅比人屌打

謝謝

點解唔係我

我差2c,唔係開唔到呀

lm多次

下隊柒頭廢城

聖羅角大冇人買？
-4

9.5b上呀 肯刷c入波 全日運氣加持

GUN

懋買10.5...

朝早波真係派錢波嚟

想

派埋我

派我？

6c了

如果cup到我私人醒700比你又點話

求派

半大已jump

派我未手足

me ok？

ME

呢個真係我了
幫你屌到佢反cup好無

我

me

跟左支持 CUP硬

我用自己全日運氣幫大家加持 大家要派me

唔係講笑,馬會有即場真係下盤多
唉 呢件事真係好on9 仲要夾硬追上盤

基利話單邊9c就9c

肯刷c 11c-2
艾美10c-4

補完飛唔洗睇了

但kc贏波ok?

我了

你岩 所以聖羅可以gel 了

聖羅-3

刷呀 上呀

單邊9c 都攻唔入
下半場 入返2球先
肯
肯
肯

開到我跳邊到都得，地點你揀

我都買左肯薩斯 你估下我想唔想佢贏
單邊9c都可以唔入波 點同佢玩
仲要榜首

下半會入

原來同晒路

肯刷C似有1-2粒既不嬲遲入波
不過場波就似2.5s

cup 到我真係ok的 派兩個700囉

早知角大穿角大無咁嬲

屌到佢cup

你跳關我咩事

留名支持

快撚d cup 最多派我的話我捐500

留個tg

求派 琴晚俾馬會逼害
我用全日運氣加持
全部大角 肯殺c 贏波

lm支持

留名

肯刷
半場收蚊，正

Cup到派我

希望對面個龍傷傷地可以入到佢

捐我ok?

留名待cup

CUP到又派我 我同你對分再捐1/2

捐俾me

Cup完派我 我買左聖羅倫幫你叫主隊cup

Ok

Me

手足唔好放棄 下半一開波秒GOAL追和
70'分鐘屌撚到2:1

冇冇人敢買14.5s

Quote完未

咁我要100夠啦

點都羊依次

原來利撕飛屌打兵工廠
不過都係00

15.5b 點睇？

強

9.5s 12.5s 13.5s

Gchi

Lm 支持

唔止要反CUP
肯殺斯個場都要入撚到10:0

中晒派屠巴

你呢條會唔會難左D 又要冰封角又要刷角
幫你屌撚到佢刷完再冰封

勇者

仲有希望

又來

肯殺斯 你和撚左幾十次波
贏一次係咪好撚難?
下半場出黎炒人啦仆街
另外個場快手反CUP

Me too艾美苦主

肯刷C拿拿聲屌1 2球 之後唔好刷C啦

9蛇呢派700都唔出黎

未起身

ok 派me

美職冰封入球 艾美ng

又派屠巴

我半大都炒左 肯殺c至少要半格先回血
全格先補滿.

尋日半全場碼頭半2全3
aik半5全5都有3注中
邊個咁勁估到半5全5

肯刷c 上呀

想落注gchi肯薩斯

聖羅-3c比我回番本先啦

真係好能癲....
9.5B高水佢話BUY都唔敢....

屠柒又中

買左2:1膽 支持

刷佢老母

我都想中 肯殺斯入波先得唔得
已經無出賣手足都唔贏錢 無天理

應該掃曬主隊大波膽

想要基利尿
30年fans

同路肯刷C要入波

孖寶半全黎
要中哂半20全30 半50全50
都有d難..

半5:0 全5:0 真係

開波 肯薩

陣列轉左 可買14.5s

快手比屍

都係大包圍3456咁買我估

珍

連環起機

普巴收錢

西波

咁就10c

抽未

入波未踢

留意到你差1隻

普巴派我ok?

真係出黎秒goal
屌你老母 唔屌唔得

1:0

各位大俠派me 紫巴普巴人心巴
派我贏大錢

肯刷c goal

好波

琴晚d9霸盃全部單邊入波，買咗幾場+2全部頂唔住

肯刷c 11c-1
艾美10c-4

成件事係咪玩鳩半大手足
無角就入波
有角就唔識入

補和算 準備返工

肯刷c俾多2球我啦

無錢補和 點算好 戶口0.1$

入完冇撚刷啦..

2。5s 力頂

支持

戒賭囉

肯薩斯我屌你老母
今次第3次主場作戰
上兩場都係和波輸撚左盤
今次你唔撚贏盤 我過美國斬撚死你班仆街

kc ng ok?

上呀 唔好停

連續兩次輸盤 半一 半格都無
今次唔贏全格我真係斬撚死佢地

熱迷子

已補 1-1 ，1-2

艾美快反cup

薩14.5B
艾11.5B

不了

利是真係好垃圾 成隊食屎啦

入錢錢。。。。。

上

入唔切 算了...
希望贏到尾

利撕飛

艾美睇個勢頂多和波

和波都好呀,手足你唔洗輸哂

戒賭呀

都話賭埋戶口呢d,除非呢場咁撚想我輸姐

你又all in咗？

翻版強者

廢城聯
有個城字都特別仆街

咁得2~300 唔allin都無意思架啦

聖羅刷角未 8.5

快刷

肯薩斯入多粒
艾美反cup
贏到d錢推哂696算 始終追左成季

買左注10.5 s

Anti-city Party

The City Football Group (CFG) is the holding company established to oversee the creation and administration of a network of linked clubs and other footballing operations. The company is run as a holding company under parent company the Abu Dhabi United Group(ADUG) along with Chinese part-owners China Media Capital and CITIC Capital. The company's aim is to own a team on each continent, each with the identifier "City" in its name.Subsidiaries of the company mainly includes Manchester City F.C. (100%)
,New York City FC (80%),Melbourne City FC (100%),Yokohama F. Marinos (20%) and Club Atlético Torque (100%). Last year, many lihkg ching lose their money by those "City " club.

Asian Handicap record in their league
Manchester City F.C. Match:38 win:15 draw:4 lose:19(50.0%)
Permier league no.16/20
New York City FC Match:14 win:7 draw:0 lose:7(50.0%)
MLS no.12/22
Melbourne City FC Match:28 win:8 draw:2 lose:18(64.3%)
A-league no.10/10

Reference: wiki and 球探
updated:3/6/2017

頂住 冰封角球!!!

9.5b有人要派？

i know that feel

Frozen

刷角啦屌

點都刷多3c黎啦

伍寶 人狼都叫伍寶？ 係咪你來

入定廢城ng

小注姐 輸埋今朝輸10k 😂

大波有冇可能？
肯殺

咁都開唔到11c嘅話,我抵輸

我希望肯殺斯單邊3粒

唔似

杯佢

已經堅持唔入錢
可唔可以比我贏番次

廢城唔入唔使諗

10k都小注,手足3-40歲 職位好高?

大家咁落力幫我屌 如果反杯 我都唔知派邊個好喇

杯左先

艾美ng

last 個條角球小注
慳儉賭仔聽過未

杯左再諗

聖羅要被cup了

冇玩

大波呀

停屍間

聖羅快入啦 1/3

咪玩啦伍寶

屌你呀花膠
平時買你你就唔撚識入
家陣買你對家你就同我入波

等緊劇本聖羅紅牌12碼

經常發生

角呀

7c

屌廢城刷乜撚..

11c 搞掂

11c

on9 廢城

咁紅鑽呢

Kansas 入完停哂

手足羊多啲呀

-2c

PHI 12m

紅鑽200派未呀清

冰封啊

兩場邊場半球大好？

又輸

屌..客12m

美職唔再買角細了....

12m

屌

唔好變角

1-1

屌1:1

大波

係咪又肯刷c咁？

屌你1:1 肯刷C又要開始刷

肯薩斯你係咪痴撚線
又話防守好叻

肯殺c快撚啲入返粒

又輸撚哂了 開得即場果然係伏

8c

廢城ng收錢

仆街喇仆街喇

最刺激既20分鐘準備了

肯刷c 2.5b-1
艾美10c-2

無錢補和就1:1 屌你老母真係

-1c

艾美你追和未呀

神樂bb
紅鑽手足等幾日啦

瘋狂刷20分鐘c

補左 1:1 1:2
我而家求佢反cup
40倍

戒賭了

g持

艾美我屌你老母 反cup未啊 反唔到全隊食屎

支持你 抽中我派正花

完場2-1 / 1-2都派你
和就

是但一隊入多粒

一定唔可以和波

21啦幫叫

支持2:1

真係伏黎 強者同依場都係

利撕飛落地獄

9c

10c-1c

肯殺c 入呀屌你

繼續刷全力刷

Im

5倍費城ng買唔到

肯殺c快撚D入

14c- -入未

肯薩斯我求你入了

我無錢買添啦

橙

角細又輸

一和就爆c

預左

80分鐘後先入

連到...

屌你未買刷3角

呢隊肯食屎都算西波之最

呢場美職好痴線
角細7.5掃到12.5 唔敢再買 豬400
買番入球大贏番小小 埋單豬200算數

15c都唔入

肯刷c 2.5b-1
艾美10c-1

利撕飛屌你呀 俾多粒呀

等撕飛算了

冇人派得出

真係on9..肯殺斯..
連續3次主場作戰..
又和波?

10
.5細平安鐘

肯刷c準備被cup

艾美反cup啦 夠鐘喇屌你老母

bk左機票未

小試17.5先

已經睇到慣左

我ifc跳落去做鬼個陣搵佢

肯薩準備好3-1未

艾美追和戒賭一日

11.5big 沖刺

艾美比多3c

2:1plz

肯薩斯體育會..屌你老母

美職D廢隊互P成日主客客主

艾美唔追和 次回合邊有投注價值

肯刷2-1未

入波未啊屌

主場都咁 作客收皮啦

屌你老母!!!!!

刷啦屌你老母

10c

屌你老母買角大又停角

屌 連c

肯刷c 2.5b-1
艾美反cup

利撕飛屌你老母

刷踢仆街

以後唔屌角細

入波啦求下你..肯殺斯

14.5b cashed

肯薩斯我馬上屌你 老母

咪留力啦肯圾

Dllm刷撚夠未

連續受傷兩次..痴撚線

角呀屌你老母

買角細既人全部都係東亞病夫

跟跟劇本啦 美美追和wo

隊費城聯波都未射過靠個十字碼又搞撚掂
咁點玩姐

角細爆撚哂

艾美全隊係南美消失啦

中場2.5b有@5.5

角球戰術有撚用咩，又入唔到波

最鍾意睇人爆炸

成日忍住忍住 叫人唔好射

下次一和就即刻要補了

屌你老母唔係好刷得架咩

招集所有戒角細既巴打

連續兩日豬角細

Molamola

2.5大有未

今日角大終於戰勝歸來
星期三堆角大輸死人

受完傷未呀屌你老母

爆撚到燥

傷撚完未
起身入多球啦 撚樣肯

又係1：1劇本 第2場了

買角細真係無癮
驚又驚成場
睇住既話又無得嗌

再追

利是食屎啦 俾多粒呀屌

肯殺斯求你唔刷角地入波

屌你老母臭肯

入啦仆街 榜首 屌你咩

又衰係美職...

兩場9.5b開哂
大粒釘巴打是咪派

List:
屠柒
光速
正花
Rojo
咖哩咖哩
豉油
西贏
真與假
五千蚊
反cup

365 個16.5 差唔多4倍,馬會得2.1

受傷拖時間好撚仆街 明知補唔足

補時連角

狗會

美職得FC達拉斯同火焰係清泉

肯殺斯真係和波專家..痴撚線 又輸

南美人好古惑

試下刷多幾個

絕殺 肯

艾美dllm

對斬木佬又讓半一和 對費城聯你又可以讓半一和
係對銀河你作客就贏贏贏

咖哩 我話中我俾正花 但你將我個名轉左正花佢唔會抽中嫁

和波不如唔好踢，豬左佢算

戒賭我地一定會撐你

12

肯殺c咁禁屌都贏唔到汁左佢啦

就睇下隊仆街美職係咪尾段爆角

咁有信心

咩呀呢個唔係你留果個

買角仲易贏咁 咩道理

16 -1

絕殺啦

絕殺我自含呀

快啦

8注錢輸到得返1注

2:1未

呢隊美職入面算最識刷角了

含我ok

屌你肯 開角唔撚入 開黎托咩

鳥拉雞球隊好垃圾

派我起機含你

有名你叫

我又要

利是絕殺未

艾美追和啦 食屎狗

角啦角啦屌你老母

比多角 屌

入啦

俾蛋仔伏完無錢了 唔係一和我就補角

無錢補和又輸

角呀仆你個臭街

打和有撚用咩

ok

真心 我求你絕殺了

補7分鐘 你老母 造個2:1出黎啦

屌你頭先你唔係好撚刷得嫁咩

2邊角大Cashed
但艾美波贍仲要斷埋過關

一開波冇幾秒2球2球半細落 大波molamola

聖羅倫素頂住

屌你,比角呀, 頭先唔係好刷得嫁咩

補7分鐘你就絕殺啦屌

艾美廢撚到

11

yes

快啦
是但一個入都得

艾美 追和啦 劇本呀

輸撚哂 🤦🏻‍♂️

7中都入唔到2球 屌你老母 肯薩斯

普巴 派me lm

馬會有即場 全下盤
度都唔洗度
自己講完仲買上盤 屌死自己

星期六再見了

燈咗成晚
訓咗冇買果場就中
買咗4場都豬

全隊斷腳啦仆街

ON 9 16C完計到咁準

呀又有17C

角細輸撚哂

17c 最後一下進攻!!

爆曬角細 買16.5 又差一角
艾美又唔追和

17c

到底17C有無開到

我有LM架

連爆3注角細畀番場聖羅倫素我

Yes

2揀1 揀左性羅冇角

唔洗了

馬會世界級16.5低水

我本身上個po有留名喎

今朝輸2千

成朝無玩過咁 手多多即場入角細
中返條3*1打過和

爽了

佢話係9.5s

200跟機

美職角細又輸

jump

CHING要考慮戒賭了

但都係COVER唔到角細

係，但巴打話打錯係9.5s唔係9.5b

反cup子再見 呢鋪真係唔入錢
次次比肯薩斯搞撚到最後個幾百都無埋

收錢

一起身冇5舊

修仔 係咪派

我都冇了

咁無野了
我認命

玩留

豬900
好彩冇重注
本身強者同肯薩斯想重注

明明幾次都係下盤,今次又追佢一次上盤 又輸
下次要賭,,有即場就買下盤..唔洗諗咁多

普巴對我咁好個心暖左一下

基利的重心我永遠都係開左波先見到
allin哂 唔係我都想追角球

睇見都肉赤

jump了 日假allin埋200 安心上路

點撚解最後多咗1c

又中一輸一

你有我架喇

佢想吉你屎忽

日假忍手

氣勢子

基利尾能到可以單邊9C,莊家也不夠佢玩了

角細真係.. 一蚊不賭 唉

呢排好正氣

美職D角球難玩到

真心想戒一排,早幾日講戒都未戒係因為戶口仲有幾百又唔可以cash out
等我過一排搵番一班大軍番黎搵你...
希望到時基利重心早d

南美2.5s 3x1 中左
3000->300->1100
強者我屌撚死你

我買又細角 又中位數 屌咩

過關呀肯薩c
呢隊垃圾
好彩有單買聖羅

追返10k
尋朝輸廿幾

同路

豬死了我

好on9 想入14.5@1.95 又想等高水連3c後追17.5
見唔對路買埋隔離13.5

多咗1c

on9仔先追
利申追左3注

尋日中角咪有得派

我都係3注

狗會Cashed

你要幫我報牛

豬500

係咁連c 痴撚線

點解要買角細 練心臟？

每有一角 又追一口細

肯蕯斯角大x聖羅倫素盤 爽了

事前分享 照派

指定正花一個 再抽兩個

強者肯殺艾美 連輸三注 有冇人派

meme

星期六日希望可以

得3個入圍 抽2個 仲唔係我?

一定要呀

留了

訓唔著了落街食野舉鐵

又出唔到老母圖

LM 肯殺斯苦主

好似要用holland up圖先得

屎眼有冇熱左一下

肯薩斯9.5b
2.5b
讓球客+1
艾美8.5b
2.5s

暖暖的

2.5b

好開心 普巴我錯怪你了

普蛇伯母都要打搞

啲屎出哂黎 last night ohhhh

點解正花有指名

黃浩

可能見我日日乞m gay

好彩補飛。。。。。。。

上場肯刷c對斬木佬加埋得2角
3.5大都開唔到

派我呀

今日單邊14c 醉了

點解唔係13c

斬木佬可以同火焰打平 費城點同

用黎買魚柳bell餐
Curry祝你贏到仆街

全對家... 再買強者單頭 買艾美第2球..
肯刷c 角細...

輸撚柒哂

d cdrom 都lm真係好厚面皮

上次還上次 其實再對上睇返領先同落後既落
肯薩斯都係單邊8-9角

You too

修仔抽未

抽我ok?

難得今日角大咁正氣,我都派200吧。
頭10抽1

派me

好多人派

LM

你地贏哂 我就輸柒哂

2個人100多d人受惠

有我陪你呀. 我地戒賭啦
準備番工啦乖乖豬

俾佢搞到冇買角大
不過下盤+1.5大都中

1

Lm quote返

樓豬正人君子
長贏長有la梗係

仲有冇人派

修仔成日中

抽未 比個結果我

星期六有場重心，水手

.

美假買2輸2

跟佢上左20K
Yen

查小欣你個爛賭婆

樓主正氣

修仔出多D事前水就好了

好多cd rom

百萬大軍又輸左 今次真係tg見 最少戒一星期

番緊....

450$一日比狗做..
雖然大家都係狗...乖啦

入錢啦 人生太短 出手要更大

美職追細就好撚大
買大就半1全4
唔識賭角了

買盤又全下盤

咖哩咖哩
美麗傳承
真係要讀書了
熊仔熊熊仔
rojo_bb
咖喱仔
高崎聖子
求撚奇
跳落大峽谷
黑魔導屎

有冇up圖網及抽獎網推介
第一次派咩都唔識

你呢d真係偽朋友 叫我去賭錢落海

我呢

沒水怎賭

一星期又有錢賭... 派我派我派我派我派我派我派我派我派我派我派我派我派我派我派我派我派我派我派我派我派我派我派我派我派我派我派我派我派我派我派我派我派我派我派我派我派我派我派我派我派我派我派我派我派我派我派我派我派我派我派我派我派我派我派我派我派我派我派我派我派我派我派我派我

直接比第2果個就ok

第2個轉比我就更ok

Cap圖上黎

CURRY 或熊仔 你兩個一定要中

不了 最少都要9月先有得派了
或者7月22

5檔

OK

屌 以後唔再賭
戒賭

聽住先

同埋今晚見

好難得今日放假可以mon post，比me中一次啦

抽獎網

得兩場波賭？

你所謂既真朋友出賣你又當係寶
我最初撐你咁耐 我就是偽朋友

Hi波

最好是你了

不要找我打LOL了

你雷左兩場..真係不找了

呢一兩個禮拜上上落落雖然冇入錢
不過剩係角球都起碼輸左3k

星期六 黎多次大贏日

戒賭.....一日

巴打呢

收嗲啦 第一關我屁事咩 第二場 你唔睇下隻垃圾火人

大你一個零係後面

我地再黎過 依家玩 玩多陣番工

戒賭一日

抽中我未

抽中左熊仔,但係冇up圖網。
聽日日假開波前會入,今日要加班呢。

EZ

昨日派錢球到呢。。。

圖呢

反底了反底了

假波

無波賭 無馬賭 即係放工之後就溫書
唔知過緊咩生活

我不能接受

熊仔ho ball

禮拜六再試下跟著立博買大細先

分100比me

咁咪同你個名一樣囉清 不要太沉迷

Gchi重抽

無圖內定既

有冇up圖網,我cap咗㗎

多謝

/

話熊仔抽中就抽中

熊仔大贏日

不了 態仔中 離開波po

多謝正花

輸晒係強者度了

日日都有講買咩嫁...

尋晚500 all in推半大>Teacher Lai>肯角大 聖羅盤... 上到4k 爽了

熊仔請我食m gay

呢句我架

有無人唔鐘意買下盤
有時明知上盤唔抵買 都照買

要跟實

我反而係買角細 但POPO爆

又中

開心樂園餐兩個

角細真係練膽大法

16.5s

要開會 正花有無時間整個List俾我 欣f3去左日本旅行

得幫你

老細我整

咁正花整

今朝一輸就係度做職乞了

有無話要CUT龍 我見到好多CD ROM

謝謝你

請唔請人

All, 我自已分cd rom 感謝

一蚊不賭角球細
尤其美假澳假

差唔多了 角大夠又會轉角細

quote圖果d dq埋

呢排忍一忍 走地等得到岩水位先大手少少入

法屬龜呀那 有馬路達 車仔果個

完哂場不dq啦 有波賭緊d圖先煩

Check

派左你check

學費就越黎越貴 人工就越黎越低

普巴 LIST

熊仔熊熊仔
反cup子
西嬴
屠柒狗會
黑魔導屎
曹操
咖哩咖哩
奴迷子
五千蚊
氣勢強勁
滾水淥繩
美麗傳承
高崎聖子
咖喱仔
求撚奇
rojo_bb
從來沒有事
馬會提款機
C3PO
理下我啦
真係要讀書了
臭知Bad
屎の天使

慘，第2

又改圖

秒cash out

77啦仲呃人

第3

9527再係咁派1億比你都係2.5啦，唔會再派了

9蛇有無人會撞9你AC

明顯兩隻AC

9蛇試過

以前就有人撞，佢都年幾2年啦我諗冇人玩

多謝巴打
如果用依200推到上1K 我就剩低依8個入面抽返1個派100

係咪我係咪我

感動

9蛇次次都cash out剩$2.5，我諗2.5呢個數字對佢有好重大意義

點解唔拎埋2蚊佢，啱佢喎好似

走啦你

收到wind 你是賭球的美女

有J的

傾下日職，聽日仲有冇人追696？我朋友追前兩場贏左10k

1定0?

有咩理由唔追

會攰架嘛

熄左燈

感謝正花

多謝你比我煩左咁耐M GAY

無買角大？

追

正花就追撚硬 水手都睇岩左

唔追696唔好話自己識賭日假了 仲係作客不敗中

好勁，但上場贏得好負碌

訓醒 見到強者又1:1

神船

買左正花冠軍 追到36輪都追

正花係我的

磐田都追得過

對手係FC東京，應該仲易過柏雷同飛腳

不了，上場比人大炒5-0

Fc東京唔差，偶有好波

696有2.07水就買

角大敢入就保本

唔係正花/磐田我都信696的

正花 美麗傳承 真係要讀書了

派100 TG我

唔中

JUMP

就放榜 針

唔中 一齊針了

讀書都中 今次換我去讀書先 陣間交學費

朝早勁多人叫艾美cup 嚇了一跳 咁多人艾美

我針 無人派我

你唔要我了

再入了 check

因為有人派700

尋朝-返20k 針兩次

今晚有2場

多謝普巴 祝羊

唔中 JUMP

尿

又多左場濕鳩友誼波

細

要拎20k出黎 留返幾k幫我再起機ok?

日假聽日先度,都未出陣

聽朝果兩場美洲金盃真係伏味濃

聽日派我

skip算啦

how about me

贏到先算啦,日假呢排1700-1830成十幾場波,花波眼亂成日心急買波輸錢。

一心急就輸錢。我就是人板

你係減返20k定贏20k 我好亂

加油

屌中chy

chy 大戶

名古屋鯨魚 對 德島漩渦 9.5角細
大阪櫻花 對 柏雷素爾 9.5角大

點睇

一場都冇贏

睇球探最後一分鐘爆咗16.5s

無人派我

即係嬴左既-20k

點睇有D人中左就話冇人跟 認屎認屁
唔中就影都唔見

一起身開電話 屌佢老母強者1:1

主場高地都可以輸
幸好冇買

各位巴打繼續加油

本身教左6點鬧鐘起身
點知訓到而家
又要入錢了

咪咁衰

比花膠搞到豬左幾千 有無追數水

有冇人施捨我

問題係 你唔撚做埋記錄第二日唔中?
中左先黎認叻 笑鳩人唔撚跟

美職大波

仆街球證 肯薩斯

有冇興趣入埋我個份

我用pps

如果你經開馬會 可以入埋我

好惡

屌多次佢老母垃撚圾

幫手屌埋我個份 無氣

順手 炒左過關

講事實姐 中唔中都冇咩相干 我成日都唔中 好廢

有冇興趣你幫我入完 我戶口過返數俾你

我都係 琴日全炒

冇 我唔鐘意入馬會

今日有冇腳圖欣賞

加多句 我唔係大蛇 無人跟我 or 有無人跟到

如果我自己打出來一定紅都面哂

細妹圖？

正垃圾 仲叫自己強者

信自己最好
買定正花了

agger

你自從出到老母圖就開始有運啦
出埋腳圖可能會再好運d

今晚冇波好賭 等星期六買前鋒

有冇得諗

可否跟你

尾三關同路 唔串埋正花？

出完腳圖 琴晚全炒

多了一場球會

出樣會贏大錢

單頭正花客win

今晚d波 不了

諗起前晚馬賽，轟咗1k全細，下半場一陣就爆
打撚死唔玩

其實冇人跟咪冇人跟 你自己中到咪開心囉
中完出黎講 唔係大蛇就冇人跟
OK第二日了

拎今朝4

拎今朝4k 再推
閪有閪玩
今晚睇下上唔上到

咁好啦 拿你下次經過馬會 記得啦wo

見到隊波有個薩字都驚驚地

我玩200今晚

玩2K注今日 細少少

推唔到就收檔

大户

你個名咁有氣勢 贏爆狗會

唔同本嘛
你幾舊都推得咁勁啦

希望有嬴抽下獎

上次抽中9527 重抽派另一個一路贏到而家

本來以為派9527 會輸到褲甩是個都市傳說

但我見牛屎當枕頭派完9527之後虛火一輪之後消失埋

我信了...

派9527 輸到褲甩

坐等抽獎

跟實普蛇

派我贏層樓

笑左 我連講CHECK都唔敢講 你地仲成日玩
小心玩出火

已經消失得無影無蹤

9527魔咒

咁撚似講我既 但我好似有做記錄唔中喎

施魔咒！派我贏層樓 想上樓就黎

我都唔記得咩名了 小薯
但話咩唔係大蛇 係威係勢咁
做咩唔講今日冇人跟

一句唔係大蛇就傷到你心啦？ 咁玻璃心就縮翻入你老母個西到啦

手足 唔好咁 只是想講我無乜自信買球 唔敢好似你咁有信心出心水only

派me 贏大錢

派我 贏mytvsuper 一個月

傷咩我心 講乜鳩
成句淨係得鬧人 完全唔知重點係邊到

只賭美職

出腳圖平息波PO鬧戰OK

明笑鳩你 講咩傷我心
我又唔係大蛇 點樣傷我心?

啊屌你咪屌你 屌你唔撚起?
中兩場就認屎認屁 唔中就唔撚認叻?
柒埋一邊自己插旗啦不如

我信了 然後？

然後沒然後

球會賽主隊係咪啫係rb?

傻啦 myavsuper是免費的
得TVB唔益香港人

等日本球

大家都係想贏錢姐，無話有無信心，同路既咪跟。唔同路咪唔好跟，唔好好似上面果位ching咁，又要jer人又唔開名

有人派我未

我以為myavsuper要俾錢

係都我先

ching你老尾咩 撚記得你咩名
係你自己覺得好撚威彈出黎而家咪睇到你個名

你成日收埋Kelly d料... 自私

你贏大錢

哇 有冇睇過架師兄
不過建議你睇完就唔好賭住

奧地利紅牛

出得預左唔一定中，更何況我邊到無左影？我一唔中就即出

其實氣子都無話係你 我又唔知邊個 係咪手足你對號入座

我淨係見到中左就覺得中硬 連講幾次冇人跟
唔中咁跟係講唔到冇人啦 下話?
我亦都唔係話出水一定會中 我冇咁既意思

冇睇過 睇左會唔會贏錢

我！

其實我真係唔記得名 又何來「jer」
一路對事就係 中左係咁覆冇人跟

rb同大波好似絕配嚟

快d出腳圖平息風波啦

avsuper好撚高汁

你咪搶啊你

1齊睇贏大錢

gun

睇唔出我邊到認叻喎， 自嘲下都唔⼃⼃

9527